Output:

Key: 1 Value: ATK !!!!
Key: 2 Value: Misa <3
Key: 3 Value: Selin Sulugoz
Key: 4 Value: Sinem Simit <3
Key: 5 Value: Egemen Ananas
Key: 6 Value: OABB ?
Height: 3
Key: 1 Value: S
Key: 2 Value: <3
Height: 1
Key: 1 Value: ATK !!!!
Key: 2 Value: Misa <3
Key: 3 Value: Selin Sulugoz
Key: 4 Value: Sinem Simit <3
Key: 5 Value: Egemen Ananas
Key: 6 Value: OABB ?
Size: 6
1= ATK !!!!
2= Misa <3
3= Selin Sulugoz
4= Sinem Simit <3
Key found!
Not empty!
Key: 2 Value: Misa <3
Key: 3 Value: Selin Sulugoz
Key: 4 Value: Sinem Simit <3
Key: 5 Value: Egemen Ananas
Key: 6 Value: OABB ?
Size: 5
Key could not found!!!!!
Not empty!
Empty!
Size: 0
Tree is empty!

